｛突發｝港大研究生會已取消14/7週年大會

各位同學：

近日，我們關注到有關我會週年大會和修改會章的討論愈演愈烈，支持與反對的聲音愈發極端。為避免衝突升級，加劇研究生群體內部撕裂，我們決定取消原定今天下午2點於研究生堂王賡武講堂舉行的週年大會。
對於未能如期舉行週年大會我們向廣大會員表示道歉。同時我們決定撤回此版會章修改草案並無限期接受會員提出的修改意見。

**********************************************************************************************************************************************
Dear students,

These days, we noticed the discussion on our Annual General Meeting and Constitution Amendment intensified, and the voices of both for and against are getting extreme. In order to avoid escalation of the conflict and the risk of tearing the postgraduate student community, we decided to cancel the Annual General Meeting to be held at Wang Gungwu Theatre, Graduate House, at 2:00 PM today.
We deeply apologize for not being able to hold the AGM as scheduled. Also, we agree to retreat the Draft Constitution and indefinitely accept advice to the amendment of the Constitution.

Postgraduate Student Association
THE UNIVERSITY OF HONG KONG

直接出沙田

Source

撒回

我會

預咗要返hku嘅轉戰沙田啦

巴打們準備起床去沙田遊行未啊？

研究生會都要去沙田

屌我send畀親愛嘅張校長投訴大陸撕紙狗打人封email仲未有任何回覆
又話譴責任何暴力

［重要呼籲］聽日沙田遊行請帶齊裝備！！！

唔係暫緩?

班支那仔怕比人打撚死

壽終正寢

我諗短期內佢都唔敢再出
希望港大同學們時刻留意班支那狗嘅一舉一動
班畜牲真係好撚蠱惑

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

推

恭喜

推

港大被染紅藏汚納垢咁多年，有如水貨客問題，唔搞掂班高層和收生問題冇得搞

fact checked?

上面 d 人Email 都唔太可信

我驚佢地出彌反彌

Official email黎

Thanks
呢單野希望暫時可以放下